Sulli solo出左mv teaser都無人講？

無人想知隻癲雞

好難聽咩

無人想知佢d野阿
垃圾一件

都唔係好癲姐